同女朋友三年，終於分手了

同佢講分手果刻佢問我係咪認真
然後問我點解唔愛佢

我同佢講 其實我想出去玩

依家個心好UP, 佢應該喊到痴左線

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

認真Post...但無後悔到

我唔應該再浪費佢時間

做左好事應該開心

但我驚佢跳樓

你條女幾歲？一樣大？

細我一歲

你地幾歲

佢大我幾年

我真係唔想晒佢時間

佢個年齡都28,29
已經係要結婚了，但我未ready
我仲想出去玩下

居然開到口

你正仆街

點解要開始 正仆街

做男人做撚到你

認清自己點諗係好事黎
好過你再拖佢幾拖
但我希望你以為唔會後悔錯過左佢

你係男定女? 😏

身邊朋友都覺得呢段愛情好奇怪
我其實好窮，想佢搵個好條件d
始終大家年齡層唔同，追求既野都唔同

男

因為果陣無咩障礙，但到佢真係想結婚搬出黎住果下
我先知自己係未玩夠既人，呢三年俾佢困綁得太耐

垃圾

我都覺，但自己戶口每月都少過10000
點養埋佢，平時出街食飯乜柒都係我俾晒
佢寧願唔出街都唔會話AA 制
我真係唔想累佢

你真係好不負責任 講真未諗清楚學咩人拍長拖 三年時間 足夠你做好多野 想玩就一早同人講清楚啦 乜野AA制 經濟問題 係愛對方呢d都可以同另一半商量解決 兩個人努力囉 我真係屌你都費事 希望你晚晚有教好訓 玩得開心D

既然認清左對方唔適合自己
你願意開口講都算係好事

真係好仆街

3年我都未出去玩過...真係日日同佢一齊...
分開係好事，邊個女人唔想搵有錢？

正一係食屎狗咁你當初就咪撚同人一齊啦

食屎啦你 晒人3年青春 無陰功

28、29 歲 ，佢身邊啲朋友一個一個結哂婚
你先黎GG佢，三年 你正仆街

佢朋友得我一個...所以我好擔心佢自殺

3年入面拍拖係開心既，但到左某d 重要階段我覺得要清醒一下

做得好，好過拖住佢出去玩
咁樣已經係最低傷害嘅方法
當然，下個開始就唔該講清楚你想點先開始啦

未玩夠咁你又同人拍拖啦on99

其實浪費女人時間更加差 支持放生佢

其實我仲擔心緊佢，佢應該喊足幾個月...
但我唔敢安慰佢，我唔想再同佢有聯絡...希望時間可以沖淡佢對我感覺

未出去玩過講到自己禁偉大 佢又有冇俾帽你先？ 拍拖本來就應該一條心架啦 有女仲偷食就叫賤男啦 冇錢咪努力d工作囉 如果佢一心揾個有錢 做咩同你捱三年時間 佢當你係提款機咩真係？ 玩夠先好再認真拍拖啦樓主

個個都話商量
但感情淡左商量有用咩？
我唔想再洗錢

屌，你可唔可以唔好講野

玩乜春啫你 有咩好玩
係咪真係要日日屌唔同西先至叫開心
點解可以咁撚膚淺
你又無錢 又有d咩女可以俾你玩
有個好女仔係你面前 你又唔珍惜

咁你想佢點？繼續拖落去？

介紹個好男人畀人喇

佢依家不斷send 緊d 詩歌俾我
我都放心好多，起碼佢仲生存緊

即係咁 錢就唔想洗係佢身上 西就屌厭喇 所以咪飛9左人 口講就話想佢搵個有錢人囉

你自己仆街就唔好假設人地女仔想搵個有錢又貪錢啦 真係介意佢一早就飛左你

咁我都希望佢更好既

講中晒，請問我仲可以點做？

同巴打一樣個陣拍左三年講分手
不過分個陣佢得24 歲
我完全無後悔過
但佢就好似一直遇人不熟

Ho ball Ching!

其實女人真係好慘...你大過佢？